我同你地講.

魔獸世界 係世上至撚好玩既game

數碼暴龍嗰個地圖好撚正

魔獸世界喎 唔係魔獸爭霸喎